局長不滿「安心出行」下載數字 希望能有更多市民使用

創新及科技局長薛永恒今日（6 日）在立法會會議上表示，「安心出行」App 下載數字並不令人滿意，惟強調現階段仍是自願參與，但不會排除強制要求市民下載的可能性。另外，他提到未來將推出「電子針檢卡」，並會積極研究將相關功能加入「安心出行」App 。

政府早前強制食肆與表列所處需要申請「安心出行」QR Code，目前已有 6.7 萬個場所已貼出二維碼，而創新及科技局長薛永恒今日（6 日）在立法會例行會議上透露，「安心出行」App 至今有 43 萬下載人次，表示此數字並不令人滿意，並寄望可有更多市民下載使用，但強調現階段仍是自願參與，惟不會排除強制市民使用 App 的可能性。

另外，薛永恒表示目前正研發接種疫苗的預約系統，並將於本月推出「電子針檢卡」，方便市民記錄接種疫苗的時間與次數，而「電子針檢卡」亦將用於記錄病毒檢測結果。民建聯梁志祥建議，當局可將「電子針檢卡」加入安心出行」App ，薛永恒回應指會積極研究如何在合併後，仍能發揮兩者功能。

屌你老味，個大陸喱徐教授講嘢聽撚到我燥
一係你講撚哂英文啦，唔知你up乜鳩

好似保險佬捽數咁

一個人派十部電話 每個人都要下載

一直以黎都係 大愚過唔到 現家咪用疫症做利益輸送kpi

佢自己都唔會嘟 走嚟叫我嘟 on9

係得香港班狗官咁大口氣

你派部iphone俾我我考慮下

公務員下載晒未

出銅鑼灣擺個街站
下載完派兩包口罩
我敢講
條呀婆人龍排到去深水埗
你要幾多百萬下載都得：0）
又要人下載
又乜柒都唔做

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?